{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1468364928/beulaundoteu-jangsaengpojeom-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698590084168&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407747&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=55576&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217350324&selectedRatePlan=268273286&expediaPropertyId=45855154&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 장생포점"
    },
    "text": "ブラウンドット長生包点\\n\n大韓民国ウルサン広域市ウルサン広域市ジャンセンポゴゲ路211\\n\nブラウンドットジャンセンポ店での宿泊はウルサンで優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:54個の客室、チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:02:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:11:00、旅行関連制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日06:00~02:00到着時、フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店の場所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店は大韓民国ウルサン広域市ウルサン広域市ジャンセンポゴゲ路211にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店ではどのような特典を利用できますか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店では無料のWiFiやセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店のチェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ブラウンドットジャンセンポ店ではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店の客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットジャンセンポ店の客室内には無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットジャンセンポ店内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットジャンセンポ店は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットジャンセンポ店は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 514
    }
}